二月去北海道，有嘢想問大家

小弟二月去北海道睇雪祭，有冇咩特別地方係值得去？同埋係咪自駕遊會比較好？

利申：考咗車牌幾年，完全冇揸過車，驚自駕會炒車。

唔好傻啦, 落大雪自駕好危險, 仲要完全無揸過車

完全冇揸過車想係雪地揸即係玩命

咪害己害人啦
大雪非LOCAL渣車已經危險
重要雪藏牌

咁搭車方唔方便？因為我見雪祭夜晚先有，驚冇車去

有冇去過嘅巴絲可以俾啲意見？跪謝

自駕係方便
但係無雪地駕駛經驗就唔建議咁做啦
累人累物就唔好

上年先有香港人北海道自駕炒車死左
你仲要0經驗行雪地
自己睇路啦

雪祭札幌市區都有啦

2月頭去

我想去層雲峽

google search 二月北海道雪祭。

佢都係搏比人屌。

搭單問多句 係咪就算香港揸開車 都唔建議係雪地揸車

市區結晒冰好冼好難剎車
12月去過成日紅燈剎唔切
高速唔算難 有人除雪噴防結冰
有雪胎同香港行無咩分別

有冇人可以推薦啲必去又唔中伏嘅景點

啱啱返 聖誕期間揸咗6日，完全冇難度
最重要燈位前及灣前多D用低波(拖波）

你係平時揸開？

我都係二月去

巴打有無話想去邊個雪祭？其實好多雪祭會場係雪祭期間都會有接駁巴士。如果有巴士都係坐巴士安全啲，而且好似話因爲冬天太多外國人出意外，北海道好多租車都唔會冬天租車比外國人。

第一次雪駕 出發前睇咗好多雪地駕駛片
做好準備，善用低波於起步及減速駕駛

有冇link？

Youtube都有好多，打北海道雪駕就有一堆
萬事小心

札幌、旭川、層雲峽

其實雪祭係咪夜晚去先靚？我怕冇巴士返酒店